727求救

唔好諗著連登可以控制所有人嘅思想
就算我地巳經不停呼籲叫人唔好做出過激嘅行為
都一定會有人進行真復仇

所以我地要諗下點樣幫呢啲人

靠大家互相拉住大家，不離隊，不落單

大家可能仲未認清形勢。
政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以下星期人大宣布一國一制拉哂去勞改
而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。來日方長。
用選票來決定區議會和立法會。
再聰明既人都要能屈能伸
司馬懿都要轁光養晦數十年先成大業。
獅子王受挫敗也要去第二度避開下
hakuna matata